有無人已經唔用apps用web？

唔洗煩bug問題 又慳位慳電
IG果d用到咁上下都無得清緩存

我FB lihkg IG都用web算

iOS 無得清緩存真係好膠

好多web寫得好廢,焗你用app偷你資料

唔怪得d 人成日要換電話
又換32,又換64 又換128
重裝app得唔得??

利申用an機32gb

lihkg 有得清wo

唔係所有apps都有

由頭到尾冇用Apps，一直用WEB

an 32 gb 同iOS 32gb 差好遠
利申an